明明冇大台，做乜一大堆人係咁講？

明明冇大台

係真係示威者就唔需要出堆d「咩有大台，就唔出了」「有大台，一票不投泛民」

而家根本冇大台

民間記者會係市民自發，唔代表任何人

泛民記者會係泛民自發，唔代表任何人

唔好中政府既分化計

做乜自亂陣腳

推

要提防呀

你都助長緊呢件事 唔好扮嘢 幫手推其他post好過啦

好多3毛POST
其實大家心中已經有哂共識
我只代表我自己
大台=大家良心

每個人都只係自己既大台

打稻草人

左膠都冇出聲割𥱊 係燒生等人想起大台

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔係自亂陣腳，係有班三毛故意帶風向，你起下底就明，仲要班人互相推POST，明顯到爆

你都發現有問題就幫手推機場同行動POST啦

中計撚

計漏咗個潘小濤

push

劉細良想搭wor

心照啦。善用齋覆唔推。

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐